[險簽]雲加曾經要求購入日本超級新人

聽講下季會轉去皇馬

好似係

垃圾小花又迫害隊友

味又係出報價加1磅

仲未退役？